家駒生日 有無人寫信

【獄中第二個生日】

大家生日的時候，都希望有人會對自己講句生日快樂，身陷港共黑獄的義士也不例外。

2016 年旺角初一警民衝突事件中，被控暴動罪成、判囚 42 個月刑期監禁的黃家駒將於下星期生日，這會是他在陰冷監倉中渡過的第二個生日。另外，家駒與梁天琦和盧健民的上訴，將於10月 9日一同審理。除了希望家駒生日快樂外，本平台亦祝願他上訴得直，公義得到伸張。

由即日起到星期日（9月8日）下午六時止，大家請在本帖文或以私訊聯絡星火同盟 抗爭支援，留下給家駒的祝福語，我們將會收集然後轉送到他手上，陪伴他渡過這個在監牢內孤單的生日。

只要每人多做一步，就可為身陷囹圄的義士送上無限溫暖；一句生日快樂，已可令在囚者感覺不被遺忘。身陷港共黑獄的這段漫長苦日子，需要我們每一個人支持他一起撐過去。

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

喺星火留左言，佢地會幫手轉達